有無人一齊夾一年switch family plan?

除返開每人$37
有意pm ，齊8個先買
唔歡迎開心機join

-6

-5

-4

-2

仲有位嗎？

唔好意思 搵齊人了

仲有兩個位
留tg thx

我個grp仲有位 有意留tg thx

想問仲有冇位？

溫馨提示
如果家庭計劃入面任何一部機
因為改機而俾人鎖機
全部機都會一齊收皮